逃犯條例 = 和珅抄家

清朝由康雍乾盛世 乾際十全武功 好大喜功
到 嘉慶 開始有衰落跡象
第一個最明顯嘅事宜 就係抄第一貪官 和珅
從而填補乾隆 好大喜功嘅洗費

今日逃犯條例 一方面當然係咩國家安全乜乜柒柒
但其實更重要 係想抄班 大陸走資佬
從而對抗 中美貿易 好似下圖咁

歷史永遠都係循環
中國人嘅劣根性 同 管治方式 根本唔會變
我更相信 中共步向清朝同一嘅道路

和珅有料到架,佢雖然貪,但真係神通廣大

其實依家個班走資派都係一樣